wearenotgay 基新煙圖谷

好緊張

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我流M

報到

繼續

[nember]不推文[/member]

無頭10

打個賭
隻老鼠幾時入嚟

月經 你要記得哦

人地岩先入黎吱左4聲 無人理佢

大師兄有覆佢架

我覺得自己會眼訓到死

Lm

留個名先

基巴係咪少走po所以唔知隻老鼠有問題

一覆佢就追住你... 好似zombie 發現左目標咁

LM

玩玩而且

真係成個葉劉咁

留名做gay巴老婆

講起Zombie我琴日去咗睇Zombieland
好膠

可唔可以跟隊？
幫我個女排
我真係一個好老母

徇眾要求 轉場

亂世中的靜土—求神、問道

你個女個老母係你 所以你老母係你老母

好唔好睇？我以前好鍾意睇但有排發夢成日見到zombie 之後就唔敢睇

Shaun of the dead, walking dead, 28 days later都好鍾意

留低兩條毛先

轉左

亂世中的靜土—求神、問道

屌你呀煙巴

你太慢

唔恐怖幾好笑
有時間可以一膠睇

謝謝

佢特登捕住我

好呀 雖然我發夢殺zombie 都好刺激

學法師話齋 無緣就是無緣 無謂勉強

新po留名

去錯post la~

留名

去呢邊

亂世中的靜土—求神、問道

Ok

追到我好大聲笑出聲

4個老婆一日瞓2個鐘的00後無牌中醫法師又笑出聲了
gay巴好interesting

亂世中的靜土—求神、問道

睇到啦已經

我都係

到

基巴個朵好長

各位好

基巴係咪遲d 可以教我地野？

各位親，轉場

亂世中的靜土—求神、問道

唔洗打返（9）咩？

[member]話時話原來而家係今年最後一個水星逆行週期利伸：麻瓜［/member]

Lm先 溫完書再追